得中五或dse學歷既巴絲搵緊幾多錢?

做緊乜搵幾錢
拋磚先
做司機搵兩萬

賭仔
年薪400k

可唔可以教下小弟點賭?

買利物浦冠軍

開左間教興趣班既公司仔 一個暑假500k

中三，月入40000

4.5k

財務策劃師
50k up

第99屆連登吹水大會正式啟動

做廢青
$100k/month

all in利物浦